其實白人晒黑咗同印度人有咩分別？我完全分唔到

呢個又話係白人，有無人分得清？

番號呢？

番號真係唔知，但有link

印度咩人先，印度上百個種族，南北樣貌差異極大。如果話bollywood常見個到偏白既印度人的話，佢地的確同白人有血緣關係，係好多年前移入印度

其實印度人係白種人
人種其實同膚色冇關